一個post睇哂部分上連登既女人幾撚閪臭惡毒

明明個post係呻下點解香港女仔唔可以溫柔啲對人

結果成班仇男豬閪走哂入黎嘈
話咩佢地閪臭惡都係因為男人既問題
講到好似佢地本身好撚溫柔但因為男人先搞到佢地咁閪臭惡毒

明明性格溫柔就係對所有人都係咁
係一種性格特質唔係扮出黎

班閪人就本末倒置
話咩要男朋友有錢有樓神科高大靚仔先溫柔
唔係就唔值得人對你溫柔
你果種叫乜撚野柒溫柔姐閪臭惡
你果種不過係投機計算玩心計扮撚哂野咋屌你老母
扮撚得幾耐？

黑心自私港女學人講溫柔
自己演繹一套good fit自己標準既溫柔
然後將所有問題推哂係男人身上

一邊又話女人唔應該被性別定型
另一邊就話男人唔夠man 無錢比女人洗所以先唔溫柔
跟手就話你質素差所以唔對你溫柔

用返你地邏輯你地又唔自己揀個質素好既去演繹你口中果份溫柔？

唔想一支竹打一船人
但真係一個post睇哂連登班閪臭惡毒女人有幾撚臭格

有男朋友既絲打唔該真係對你男朋友好啲
唔好學呢班閪臭毒仇男豬閪
成堆教科書式反面教材一個post就可以睇哂

真係唔怪得連登咁撚多女權閪
成班閪臭惡毒女人有權利就拎盡
責任就彈哂比其他人
唔怪得咁多人話香港係一個畸型城市
真係點樣既畸型城市孕育出點樣既閪人

係個女權POST仲見到條女權撚話咩女人比男人有同情心同理心
有大愛好多
屌你老母望下個POST班閪臭惡點搬龍門真係笑撚到GAP GAP聲

同場加映:部份閪臭惡毒連登女人

[型男] 話自己正常樣就係嚟啲
作者:賣旗老鼠 #127599

連登知名閪臭惡毒港女張芊穗Melissa Cheung
聲稱毒撚LIKE佢POST覺得嘔心 所以引佢表達好感放人上黎恥笑
而家做左女權撚上IG講佢比父權迫害先會比人起底

［求救］坐巴士隔離條毒撚訓著左
作者:小聖老師 #212314

坐巴士訓個覺都可以比件閪臭惡連登女擺上黎
屌你老母閪幾撚時有男人惡毒影巴士旁邊件豬閪上黎啊?
同情心?同理心?

呢件仲撚搞笑 開Post叫男人支持女權
話女權係反父權幫埋男人平權

其實男人好應該支持性別平等
作者:Hjarta #138981

點撚知原來係件仇男豬閪得閒就出post笑鳩弱勢男人

成班油頭毒撚溝唔到女淨係識貶低香港女性
作者:Hjarta #138981

出post話自己無興趣識男人其實就係豬閪無人吼踏上仇男女權之路
愈大愈冇興趣結婚生仔
作者:Hjarta #138981

唔係話想一支竹打哂所有上連登既絲打
但實情係有部份而且佔比例上連登既女人係好撚閪臭惡毒
唔該你地唔好學呢班閪臭惡咁對自己既男朋友同身邊周圍既人
屌

推撚死班閪臭惡

樓主，我18歲係相信有女係正常邏輯，講道理。
28了，先發覺女人只係識顧自己，永遠講唔埋，因為你心中有佢，佢得利害關係。

不論男女，看樣子

樣衰就抵死

樣靚可原諒

細個時候 成日覺得屌鳩港女果班人係溝唔到女既毒撚
成日笑鳩高登個不教度陰山
而家睇返某一部份既閪女人言論
真係唔怪得會有呢個term既出現
唔係話全部女人都係咁
但十個入面有二個都已經成百萬人係咁

連登比例仲要高到仆街

實情絕大部份閪果班都係柒到仆街心理唔平衡既豬閪
你見女權撚邊個樣正常

全力支持樓主

但就愈黎愈多普通人比果班閪臭惡宣揚既自我中心思想荼毒
唔出POST都唔知連登閪臭惡比例高到嚇撚一跳

日和
舊登成日追你啲post

男人好脾氣就係膽小怕事
男人發脾氣就係橫蠻自大

真係有閪臭惡講得出口呢啲LOGIC出黎

不如公字都印哂男人是原罪咪算鳩數囉臭閪

呢個真

你盲?

//明明個post係呻下點解香港女仔唔可以溫柔啲對人

明明性格溫柔就係對所有人都係咁
係一種性格特質唔係扮出黎//

你自己都答咗，因為無呢種性格特質

天生嘅話我諗全世界都差唔多比例嘅，但每個地區都會後天培養到嗰個地區嘅性格特質出嚟。例如日本妹就溫柔啲、打理家頭細務叻啲，但同時都軟弱啲；美國女人就剛強啲，完就唔依賴人咁。

擺返落香港，有咩結果樓主都大概知啦

The truth is hard to swallow

自己無呢種特質唔緊要
部閪臭惡仲要賴哂男人果下先好野
真係既閪 且臭 又惡 加毒
閪臭惡毒到無詞語可以形容

除左第一個
第二三個都應該起佢底出黎公審

咁撚惡毒既閪人充斥連登

日和又呃正評

你抵比我呃

係。

呢d臭閪肉鳩酸到呢

有 蛇閪同蜘蛛閪/終極蛇閪 深淵蛇閪都得

仲要有7條閪臭惡偷偷留下負評唔敢出聲

所以要識得觀女 女人就好似你玩RPG game 有兩條分支 一條係成為白魔法師天使之路（純純兔） 另一條就係黑魔法師惡魔魔鬼之路（終極惡毒深淵蛇蠍閪） 眼見香港大量女性都走後者條女 扮撚曬野 做戲呃9一眾弱雞beta男 但又有一堆二五仔狗公擁護永遠是對的塔利班女權 搞壞成個社會風氣 甚至造就左香港呢個畸型社會

開新post斷章取義拎想要嘅效果，打稻草人，好癲

話我斷章取義你咪駁囉
駁唔撚到就學人鳩UP
老師有冇教你點樣以理服人啊?

香港女仔冇得救 80年代之前其實亞洲最好

點解想駁又駁唔到?

因為你閪囉 你廢啊
無腦又無邏輯學人教人應該點做啊

計埋樓上條蠢柒臭閪有8件閪臭惡偷偷留下負評

呢個八婆開親啲post都好臭閪

兩登從未有一個時期可以同時間充斥咁多閪人
以前最多做娘娘收下兵
而家班閪人簡直空群而出

有舊登嘅味道 原來係日和嚟

諗起中學阿sir問戚宦相爭邊個為害大啲
答案係宦官因為班閹人無機會做皇帝唔需要形象有乜都貪盡

望返今日
竟然同而家班現代女閹人豬閪女權撚一撚模一樣
班靚女都仲要形象收下兵閪極有個譜
但連登班豬閪知道自己無仔吼就去盡有幾閪得幾閪
屌你老母閪

今次撐師兄你

日和翻生了
高質post

g持

而家都係亞洲最好，不過係日本/大陸女

日和巴打我由高登跟到你呢度

入面d comment仲要勁多正評 真係西女人當道

推

push

理性討論 不如你睇下啲文講咩先啦
不嬲都講緊好多時男人女人都逼男人要man/照顧頭家/要搵到錢，呢啲連登仔唔鍾意嘅封建/俗稱父權思想咪就係要杜絕囉
我夠大把留言係屌鳩啲女點解奉旨要男人養要男人照顧又唔專重伴侶啦 連開房俾錢post我都留過言話點解唔可以aa 點知反而係啲巴打覺得唔可以要女方出錢 又唔見有人提

你講嗰個油頭毒撚post，建議你google下有關incel嘅文同新聞，而且嗰排就係大量user一邊亂話人係雞，念珠菌一啲正常婦女病post又亂入話人臭西淫娃，銀包post有絲打影到自己隻手揸住銀包就俾人屌收兵臭雞 點知同一班user走去其他post叫春又話自己溝唔到女又話條件唔好冇人要

btw拍咗好耐拖了 多謝關心

咁我喺comment屌緊啲女點解要嫌三嫌四又要要求男朋友請食飯/送貴嘢/管接管送點知自己又零付出嗰時又係好臭閪？

歡迎討論呀

文你老母
歐美一早有教授屌緊歐美學術界左傾嚴重到仆街
只要唔係極左立場連大學教席都保唔住
請親啲講座嘉賓全撚部都係偽弱勢既女人、所謂「小眾」
真正弱勢果班提都無人提

任何有關批擊女權過盛既文章一律都出唔撚到街
睇文?又黎一駁唔到就叫人睇女權文章?
不如我叫你睇返下香港現實啦屌你老母

父權地圖炮論你厭唔撚厭 9成女人都無興趣理你堆垃圾理論
然後你就話叫男人一齊改變 你真係當正你啲濕鳩理論係未來咩屌

呢頭叫弱勢男人撐打倒父權 果頭原來就係笑人油頭毒撚既閪臭毒 仲要好多理由去正當化合理化自己笑鳩弱勢男人既行為 你又知油頭毒撚一定就係笑鳩收兵臭雞果班?
唔撚比係玩開女人果班有錢高大靚仔笑啲女係臭雞?

我知啊 靚仔笑鳩人就無罪 油頭毒撚就要落地獄啊嘛
岩架 你呢啲豬閪女權真係要落地獄架屌你老母
扮乜撚柒拍拖姐 我發現笑鳩親女權撚無仔吼
女權撚都係大大聲話自己拍緊拖然後再ff自己男朋友幾正幾完美
頭先個post已經有件咁既極品

最後講多次
閪臭毒黑心豬閪
全撚部落地獄啦屌你老母
上連登獻世嬲屌啊?

仲要打完即時比返個正評比自己
真係笑撚到我痴撚柒線

因為班閪人好撚得閒
上面全部正評
下面得班閪臭毒逐個正/負評
睇呢個post 3、4樓就知
真係得班閪臭毒咁撚好心機咁撚團結刷正負評

咁撚多負評得一兩件閪臭毒出聲
唔係好撚多理論、神邏輯同詭辯去支持自己套濕鳩理論咩?
點解講到口都臭
愈上連登講女權愈比人屌到反皮?

我係話你係咁鬧人地係豬西女權閪
點知講明啲post同留言係講緊減少男人被社會壓迫同埋屌啲女唔應該逼男人養妻活兒又聽唔入耳

如果你鬧完人閪臭毒黑心豬閪會開心啲嘅咁都ok呀 我都希望你用你嘅方法係會令到香港男人唔再覺得俾人定型一定係要man要有錢啦

女仔對人溫柔明明係好正常既事 係香港變到好罕有咁 溫柔少少真係咁難？

乜撚柒都唔敢答

女權撚公式>>駁唔到>>>叫人睇極左女權文>>>>撚唔到正常人>>>再將所有問題推哂落父權度

你又知油頭毒撚一定就係笑鳩收兵臭雞果班?
唔撚比係玩開女人果班有錢高大靚仔笑啲女係臭雞?

屌你老閪啦好撚正義啊 專笑鳩毒撚既仆街女權閪
笑鳩完毒撚叫男人一齊打倒父權

嘩屌

睇到我真係眼水都標出黎

打倒父權!!
打倒毒撚!!
打倒父權!!

只要係父權面前 乜柒極端女權都唔存在
有男人笑鳩/屌鳩女人係雞一定全部都係男人仲要係毒撚既問題
女人有問題都係父權/男人既錯
總之女人係弱者 係被迫害者
特別係香港呢個咁撚柒濕鳩既女權城市入面

嗚呀嗚呀
父權地圖炮真係J到血都出埋
你無撚都打到飛機
有冇考慮去健力士申請返個紀錄啦屌你老母閪

日和同你女友分咗手呀？做乜瘋狂開post屌香港女人

連登女人？所有女人都係咁

女權撚真係十個十個都自私黑心撚到無極限既存在
呢頭笑鳩完人果頭就同人講女權
無恥到我都廢撚是搵形容詞形容

遠既唔講
黑心女獸醫係咁
樓上條現代女閹人一樣係咁

可唔可以搵個唔係心理變態既女權撚出黎啊屌你老母

換左好多任啦
個個都正常人thx
我屌既係唔正常果班極品

日和你太天真以為其他地方女人會唔同
其他地方女人唔表演出黎因爲表演出黎對佢地無利炸

Awalt

All women are like that

呢啲point以前答晒重慢慢搵埋source添啦 啲feminazi我都有份屌架大佬

咁人地反問返你點解話支持性別平等就係豬西咁都得啦 唔俾係靚女架？ 你去下啲大學睇下好多好presentable又教育水平好嘅人去提倡平等同其他唔同其他社會議題

你自己google下毒撚廣義已經包埋批評港女、冇個性內涵等 不嬲已經係一個貶義詞
幾時開始個個咁鍾意話自己毒撚 同啲連登仔憎嘅mk偽毒可恥一樣

講咗好多次我立場不嬲都係男人女人都有份壓迫男人，同時對女人都係
你要鬧嘅應該係連登有啲男人恥笑返其他男人冇錢冇用唔夠大隻唔夠man，有啲女人又奉旨要男人樣

樓主嬲到癡線

有乜關係？古人無西屌嗎？

hjarta係著名女權傻西嚟
勸大家留返啖氣暖肚

其實女人本身就係一種咁既生物，全球女人都係咁，只不過港女唔多唔少繼承左d小農DNA所以更加勢利自私。如果溝女無得屌西，相信9成9男人都唔會選擇同港女一齊生活對一世

我都日日寫文章撐女權架屌你老母

哈 仲夠膽死撐話人油頭毒撚其實係指mk偽毒

厚顏之此 真係爛仔如我都甘拜下風屌你老母閪

好撚搞笑條閪臭惡真係

ching ho ball

講厚顏無恥點可以唔提月野兔兔個冚家鏟呀

樓主
連登成日影女放上黎笑鳩條女架喎

日本妹唔係好正咩？

有冇post睇下？

搵唔到link
不過有兩單係依兩日
兩個post 都係地鐡
一個post就屌條女樣衰
一個post就話條女搭車個樣咁唔開心, 係咪做完雞黎?
唔知有冇其他巴打有link啦

照樓主咁講, 依d女仔都係無啦啦比人公審

有咩可能男人都可以咁bitchy
我搵唔到個post

仲要係十幾廿版都係狂踩條女
但佢係比人偷影上黎個個
唔知乜事

今次駁唔到

Gchi樓主

臭雞唔打唔鬆化

戇鳩 地鐵條女個post係樓主覺得正先post上黎 下面一樣有人話條女唔差
我貼既例子全部都係你班黑心女人一心貼人上黎恥笑

你幾撚時見男人一心偷影豬扒上黎恥笑？ 要兜都咪撚咁臭閪

發現女人用d例子 比喻永遠都唔match本體
似是而非誇張失實就當自己駁左人
搏人明明覺得唔妥但又唔知點駁返佢

唔係掛
d留言大部分係踩條女架喎

一邊係貼條自己覺得正既女share
但唔係全部人認同
另一邊臭閪就貼毒撚恥笑
本來目的分別咁撚明顯都唔撚識分

你傻定弱智 老母有冇帶你check智商

咁另一個post 貼條女上黎
個caption係 條女岩岩做完雞？
你點睇

另外 你貼出黎個條link
都好多人唔認同樓主話個毒撚

句做完雞有咩問題？
見到靚女又無得屌上連登留句做完雞？都要比女權撚批評？

而家係影個豬閪問佢到底有冇人屌？

屌你老母真係弱撚智 咁都無人屌條臭閪死撚得啦 你想表達乜撚野啊？

同你啲蠢柒女權閪講野真係炆 幾撚簡單既野都要人解釋 戇撚柒鳩

樓豬係咪舊登嗰個日和
用返你嗰套 可能你都係因為先天缺憾先冇港女對你溫柔